龍咁威 放係今日黎睇算唔算唔錯？

好多情節都好入腦瑞士山區肺

我覺得係最後一套港產無里頭搞笑片
輕鬆唔用腦睇係唔錯

但依家龍咁威3 拍左都唔夠膽公開

龍咁威, 頭文字D
睇到識背咁濟

容易襯衫呀ma

佐敦地鐵站

點解一定要係佐敦地鐵站?

邊有拍到呀，之前龍威話唔想演警察所以唔想拍

會比而家呢一代狂小

我係鐘意益佐敦站啲人呀